勸咁多位18以下嘅你地，睇連登咪咁認真

上連登咪認真。
呢到充斥住各種5毛，假膠，pr，仇女，仇男嘅人，
佢地講野係完全唔經大腦，唔會理性思考。
呢到啲人係恥笑成風，睇人仆街最開心。
如果你地真係信曬佢地講嘅野，入曬腦嘅話。
你嘅人生只會過得好失敗，好悲哀。
係到再講多次，上連登咪認真

高登到依家連登都係咁嫁啦。

所以我都係講比18歲嗰班知
費事佢地以為連登講嘅野係真理

can't agree more

推

以前睇連登
見啲人冇意思咁屌黎屌去，之後連apps都del埋
係上年先上多返

我而家都係當睇新聞咁睇。
上年都有一排唔係點上連登

上連登，勿認真

18歲以下上咩連登 我屌哂你地老母

經大腦都可以衰十一

連登得兩樣野多
一係仇撚 見咩屌咩 睇到咩都唔順眼
二係基佬

其實上咩forum都係咁 只要係匿名嘅大家講野都會癲啲 所以大家上forum都唔好咁認真 睇下就算

跟足連登既話基本上乜都唔做得
做乜都有人屌